高圖爾斯憑咩唔駛試煉就踢走拿華斯？

憑咩呀？

國籍

your face your fate

拿仔走啦
去阿記

白人

支持

color

有幾多場冇失過波

因為佢有個frd叫夏世三

呢家踢正選咪就係佢既試煉期

年齡歧視

阿記個龍都唔差啦